Fortnite 香港冇人玩！？

想問下點解Fortnite: Battle Royale，喺香港 (可以話成個亞洲) 都好似冇咩人玩咁？

個遊戲喺歐美好多人玩。

成個DISCORD群係隔離POST啵老友

細蚊仔玩意

唔鐘意玩minecraft

同波台一樣，基本上論點都冇就玩人身攻擊

集中一個po ok?
switch開一個ps4開一個pc開一個大post 又一個
你依架又開多一個

隻game高難度過pubg好多

垃圾minecraft

高難度=好玩？

但 pubg 真係咁易玩？

利申：
pubg 玩家，接受唔到fornite畫風
掂都無掂過

垃圾game

裏面解釋曬點解

作為曾經pubg死忠
表示pubg pc比fornite收皮唔係冇原因

高難度 = 有挑戰性D

技術上黎講，Fortnite一定難過pubg。連CS電競player都覺得難。

同埋，Fortnite fast pace好多。如果你識玩，可以場場殺10+個人。

高level嘅Fortnite係咁玩法:

等等先....
容易係game搵到樂趣=大部份人覺得好玩嘅定義
**高挑戰性或者幾高難度都好 都唔代表好玩.**

亞洲market 完全展現到出pubg 係亞洲》fornite 嘅影響性

各有各玩啦
邊樣難啲 睇你點玩姐
細佬我槍game 從來唔玩第三人稱
所以fornite 對於我來講就算數啦

屌你CS 個game 同 fornite 完全唔撚同

梗係難上手啦...on999

咪一9樣，槍法就是皇道。

你玩完高level嘅CS, 過檔去其他game (pubg, h1z1, realms royale) 根本冇難度。

Fortnite靜係靠槍法食得屎

其他都話集中姐

PS4點集中

連登都冇乜人玩開幾廿個分散晒啲人

fornite = cartoon style trash

PUBG = "realistic" trash

隻game既pve mode就無人玩...